還看金鷹 北京都頂唔順林鄭, 搵張建宗照肺, 林鄭即嘔二千萬劑疫苗

還看金鷹
北京都頂唔順林鄭, 搵張建宗照肺,
林鄭即嘔二千萬劑疫苗｜
還看金鷹 (第1節)
20年12月23日

香港花生
219K subscribers

主持：金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: